剪完個頭好似阿旺咁

示意圖

近排興，周街都係依隻韓仔頭

幾好呀 似郭進安

韓仔頭